### Security Questions
* Как можно украсть файл cookie и чей-то токен? Другими словами как обесопасеть своё прлиложение.
* обратная инженерия - что это ?
* Интиресно что означает дойти до 7 уровня сети ?
